人民日報--中日戰爭就像小朋友打架一樣，不應過份糾纏損害兩國關係

這是中國自編自導自演的鬧劇

床頭打交床尾和

小朋友幹大姐姐

已經分唔到邊個係老納，邊個係環球時報

兄弟如手足 老婆如衣服

隔左幾十年,都仲念念不忘,日日妄想自己當年點樣打撕對方,打到對方仆街陷家產,無視當年自己實際比人打到趴街要人救既事實

咁南京大屠殺呢

支國人:家仇國恨呢?

衲弟人之將死其言也善